希望大家醒一醒 家陣係文革2.0

搞星火-> 秋後算賬 想拎捐款名單 順便借機干預金融自由

搞老師-> 思想控制 要批鬥民主反共勢力 順便植入愛國老師勢力

搞企業-> 經濟控制 要排擠曬反對奶共既企業 同當年打倒私人企業一樣

搞手足 -> 意識形態控制 瘋狂打壓反對聲音

家陣已經係文革2.0 又想批鬥知識份子 批鬥民主自由 批鬥市場自由

香港人 醒啦！自古行極權主義既國家都係失敗告終 哪怕只有一點希望 都要繼續努力 革命尚未成功 同志仍需努力

光復香港 時代革命！ 今生無悔做香港人！

根本係想消滅一代人 用敵對思維去打壓我地

係 佢地真心好撚自私

Agger

要PATCH

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

推

港豬：「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架，砌佢既意義係咩呢？」